學術討論: 有冇聽過或自己係「慕殘」?

今日係YouTube 到無端端睇到一條片 係講關於Apotemnophilia
根據Wiki
慕殘 Apotemnophilia
是一種性取向，指一個人迷戀殘疾人或熱衷於變為殘疾人。
一般分為
慕殘者（devotee）
扮殘者（ pretender）
自殘者（wannabe）

多數的慕殘者同時也是扮殘者和自殘者，他們常常幻想成為截肢者。有的慕殘者會與網上認識的殘疾人約會，甚至發生性關係。

自己都n年前印象中係上網見過有一張圖係 無手無腳既女人同緊另一個男人發生緊性關係 更加係果個女人條頸係鎖住左條鏈
好恐怖

以為係慕橙

見識少

暗網㗎？

應該係 當時睇到就即刻熄左

拍套電影應該幾正

我成日都有預感自己會斷左對腳 同埋右手無名指唔知點解

你講得應該 就唔會係

岩岩走去search "Apotemnophilia"
咁岩睇到d 圖 自己都異常地驚左一陣

見識少 冇聽過

咁似岩岩我搵到既"Body Integrity Identity Disorder"

巴打 平時會唔會有一d 負面既情緒?
或係發生過一d事?

大陸有好多呢D
自己搵

biid係覺得身體唔屬於自己
我係預感

心理/精神病果d算唔算?

澳州嗰個nick冇手冇腳都生咗仔啦 好正常姐

diu我都睇過 只係喺tumblr睇到
個女人著黑色latex gif黎
勁有陰影

有係大陸網見過，
唔係殘人地就無所謂啦

事實上，只要慕殘者的行為沒有利用他人或對他人造成危害，便無可厚非。在中國大陸，慕殘者的絕對數量是龐大的。他們通常只會在網絡上以虛擬身份交流，在現實生活中，他們一般會竭力壓抑自己的情感，旁人很難看出他們是慕殘者。許多慕殘者會投身殘疾人的康復事業中。

真係好恐怖 點解會有D咁既-Philia